太古巴打事件係一件嚴肅既事件

請大家認真看待

《十年》裏面既情節係一開頭好多港豬覺得係天馬行空，但今日係現實竟然已經發生左，只係未玩到去火呢個程度，香港人唔該唔好再返工不了好熱不了，好多人已經賭上自己前途走到前線被捕，今日甚至奉上自己生命既巴打同港共對抗

聽日616一定要出黎，我地要港共呢個殺人政權為自己做既一切而負責

Push

巴打
一路好走
我地會為你繼續打埋依場硬仗

一路睇一路喊 唔可以再有人因為死仆街林鄭而死
承繼遺志 帶住佢既精神走出黎 控訴呢個冚家剷政府 官員 建制 黑警 要記撚住呢班仆街既嘴臉 無一個係無辜！！！

唉
大家要冷靜

希望你係禁錯

黑衫白花，黃衣為記

各位手足，唔好學個位烈士
我地尊重佢 同時希望佢安息

但我地係同伴，一齊抗爭下去，一個都不能少

《逃犯條例》修訂爭議越演越烈，周日及周三的反修例示威均演變警民衝突。災後心理輔導協會設立「救心熱線」，為受事件影響、對社會死心的市民提供心理支援服務，熱線為51815501。

笑你老母

推